大家有咩方法去溝女

第一次見到就想抄佢牌

有冇好招數先？？？如何抄牌成功？？🤔🤔

求指教

如果係將來都有機會見面就可慢慢黎
如果見一次就冇機會見就攞左ig先

嗨

不要暗戀

直接問佢攞定間接少少

自然甘傾下計先 如果開始冇野講既時候
先問佢有冇IG呀 不如我地加下IG呀

多謝指教！！！